認清現況，勇武前線一定要退一退落黎

好明顯777就係借黑警拉高仇恨值，配何黑警記者會+CCTVB，等人覺得示威者=真暴徒
就算客觀黎講，普通市民/中立/淺黃見到放火、圍屌市民、呢D一定係會反感
因為你地就係做緊黑警D行為
加上大家俾同溫層效應影響，覺得連登言論等於大眾，但其實2百萬入面可能2%都無
再咁落去真係會輸
所以希望勇武前線退一退，休息下，清醒返個頭腦
呢輪就等文宣和理非接力，例如搞下機場推廣

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

咁一靜一動都係好事黎既,各自補位先係兄弟爬山嘛

推

我怕既係好多前線靜唔到落泥, 佢地必須動極思靜, 伺機而動
利申,非冷氣, 今日走3場, 黃大仙->旺角->黃大仙, 家陣攰到PK

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

其實都明企前線就好難思靜,但係鐵人都休息下啦,唔係點走落去